80-90年代既香港人生活得係唔係好開心？

我呢派去聽80-90年代既歌，我覺得當時既香港人好開心好純樸，軟實力又強，真係proud of benig HongKonger。
家陣既我覺得香港再唔係香港 好似變咗做大陸咁 響到諗點解英政府唔將香港租多100年。

60年代先係

agger